ROIBACK BLOG

1. Solo un administrador puede crear una categoria
2. Solo un administrador puede eliminar o modificar el post de otra persona
3. Al crear un usuario debe ir a acciones y asignar su nombre

